今日多人到線撚線

出人意了

廢除功能組別 2020雙普選
出咗維園記住再入！

1.1遊行一定要入一入維園先，計人數

遊行入維園，勿做插隊撚

開始要炮台山出

維園 要人！

又話冇人

咩叫線撚線

樓主新年唔想用粗口

新年快樂

加入工會 籌備罷工

撚咪粗口

唔一定
黐x線就係
撚手小菜就唔係
樓主懂得避重就輕

新年快樂